埋土人你地想自救一定要有犧牲既準備

唔好諗住可以冇穿冇爛出黎
唔好怪外面唔夠人救走你地
事實上外面已經有好多手足救緊你地
唔好諗住放工會多好多人
唔會多得好多
仲會返工果啲都係懦夫
你地聽我講
埋土出口得4個，邊條防線啲狗弱就一齊衝出去，外面啲手足一同狗開打，你地就趁亂係裡面攻出黎
我知係會好危險，啲狗可能會開槍，甚至實彈，但事情搞到咁，你與其餓死係裡面，不如搏一搏衝出黎啦
外面既手足會接應你地

推

收皮啦五毛，一早block左你

攞共識啦好麻

投降唔一定入到罪

Y core！
依家

Y core好少狗

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

如果我係裡面手足
戰死都唔要坐10碌

點衝呀大佬 害死人咩

送埋埋大陸

sor我都係9up未策劃到自殺式襲擊

收皮啦人渣

要開就快啦

就算衝到出班狗嘅防線出面，都走唔出紅磡啦，基本上得番死守可以做

唔好諗住冇穿冇爛出到黎！
你想全死定死幾個

投左未
咁諗都冇聽到

繼續龜縮大樓 唔好諗住可以突圍到

去救人既同樣都要有先可行

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

入面大把野食 趁依家仲有水電煲定水

禁飛區

有路走
我唔方便係度講
紅磡好多手足守住
四散既話好大機會走到

救人果啲轉身走就得啦
洗咩同你搏命
依家係佢地走唔到

唔該開始走前扔幾粒火魔去狗阻阻佢先，唔好淨係掉地下
送左好撚多頭喇

屌你老母想住係入面就咪撚叫人去救啦

推啊

棄裝 全面轉型做絕食

寧死不屈

啱啊 浮屍墮樓可以入乜罪

一定衝唔到 衝就100%全死

投你老母

唔好尻叫人衝好冇

衝左三次啦屌

拉 叫手足衝出走送頭？

Push

個個口講就唔駛負責！

就算濫告暴動 都係最低消費三年
你拎哂炸彈衝 可能一世

收皮啦
威脅自己老母咩

屋企人搵定代表律師，陪同上車

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

絕望講句
硬衝而比人拉既,入緊,重刑
投降而比人拉既,有機會入,輕刑

衝a core就唔好諗
好重狗

會告
但係唔係琴晚出面現場捉 仲有機會打

幾百條友一齊衝
如果防線得20隻狗
拉得幾多個？
出面啲手足會幫佢地分散火力

理大人如果真係想攬炒
衝上天橋嗰條路,千奇唔好掉走D你唔想見既人啦

一定入

唔好衝呀

不如出面手足集中功一個出口偷薄其他出口狗防線然後入面手足集中去其他出口一擊突破

衝左3次
3次都逃亡番入poly
仲可以點博
屌你老母次次都話有幾十個手足係出面接應
次次出去就係防暴速龍同tg等緊我地

想自救真係唔好諗咩出面既手足會救到你
亦都唔好諗要死守係入面
你地係斷左資源

屌你老味，呢個moment仲叫poly手足衝，警講明開實彈，你有幾仆街！
咪信山埃軍師！

咪就係咁

即係用人頭換人頭

50米都衝唔到緊係見唔到手足啦

咁你係咪想入面餓撚死哂

係啊
仲可以點

？？

今晚7點

要一場二百萬人既大遊行

尖沙咀/佐敦，約定你

利申：發夢

831

類似係咁

無殺狗既心態。幾多人去都無用
只會越多人得個企字

我唔覺得應該沖, 頭先已經有好多人奶左野, 我覺得要玩持久戰, 入面食物足夠, 攻入校園會造成大量國際輿論

講咁叻你衝呀屌
唔係想屌你冷氣軍師
根本次次出去都係拉10個走1個咁
真係未見過出面啲手足

投降好過

不想有人死傷

屌你老母出面好多手足

廢柴

未到最後都唔好衝 衝左被拘捕即死 捱落去仲有一線生機

投你老母啊

投降是最佳方法
無證據告唔到啲乜

除非有

推 裏應外合手足有冇可能

除左咁無其他方法

屌你老母收皮啦

Block

成晚無訓 已經餓到手軟腳軟
點樣有信心贏到 以逸待勞

我係入面冇得走就要衝架啦
但我唔係啊麻

自己衡量
1.除曬裝備投降
2.進攻一邊突圍

投你老母
邊個叫投邊個就係狗

等放工先！

Block飽佢

可以詐降，再突圍

Tui

好
比你等放工
睇下情況可以點

所以咪話衝左3次 第1次最多勇武都衝唔到
之後每次都少啲人 頭先已經好撚少人衝
依家再衝真係送死

先唔計有幾多人去 放工時間 自己諗有幾多人流 人流中有幾多會開花

唔好隨便衝,圍左咁耐,黑警要強攻,根本就一早就可以攻入去.
留守係暫時最好既處理.衝只係俾機會同借口黑警大條道理拉你.

拉

Pish

衰啲講死幾個好過全軍覆沒
咁當然最好一個都不能少

其實係，同埋走一定係走番去佐敦，
無理由行去大馬路

全部人一齊衝先得

留守啦！ 總有機會送到水糧入去

所以我咪話會返工果啲都係懦夫
你竟然等佢地黎救你

悲觀中…

咁你送到入去未

推多陣唔推

唔會向恐怖份子投降

覺得自己好撚幽默？

收皮啦5毛狗我屌你老母

投降同比佢殺有咩分別 你答我

直升機空投囉,斷水三日先死人.如果俾個世界知黑警斷學生水糧,搞到佢地餓死渴死,唔知邊個擔得起呢個罪責呢?擺明衝唔出黎,不如寧死不降,或者
仲有一線生機

到左食,水盡斷 只有等死 或者等班狗衝入黎
如果有消防係到 多d人就會多一份混亂
都係會有犧牲 係比起全滅一定係高生存率既考慮先

依家呢個環境 悲觀d諗 一定冇可能全部人全身而退

唔好再諗4個出口，我話比你聽，任何位置都可以係出口

尋晚有消息, 有幾個手足去左行東鐵路軌走, 有無消息有無比人捉到

收嗲啦死五毛
Block柒你老母臭閪

唉

無 咪作故仔

我屌你老母啦 快撚啲死留大陸

我想大家認清一個事實就係
點解開花好似無乜反應？
點解班曱甴要花費人力物力圍你兩日？

有無諗過，在場個啲對佢地黎講只係好少兵力？

我諗大家都已經接受咗poly難守既事實
比馬路包圍，出入口被封，物資線被斷

佢地咁樣包得，就唔預會放返你出黎

手足係外面攻入去，尋晚試咗
結果係點？攻唔入
唔係手足人多唔多既問題
而係證明咗，封住poly對佢地黎講只係一樣需要好少成本既野
而且仲有餘力去打你班援軍

而家情況就好似要脅住班人質然後引你地過黎

我個人認為情況唔樂觀
當然我唔會阻你地救人
但唔該真係唔好打晒開口牌同對家講我陣間會點點點
同埋我知大家都心急
但心急同時更需要分析好局勢先會贏

祝 吉人天相 武運昌隆

屌你老母到今日仲覺得啲狗係要負罪責
你訓醒未